一人講一個自己諗嘅爛gag

我先

知唔知邊間大學嘅人DSE考得最差？

歡迎接力

知唔知邊個會然最戇㞗?
傻子(#1249)

Gag咗喺邊度

好撚牽強jm9

你講啦咁

笑左。。

接力未呀

我有幾隻手指?
5隻
唔係
10隻

哈哈哈

真係好爛，爛到唔係gag

推

但係OU都係 U

乜鬼嘢呀

邊間大學老早就預言咗香港人的將來？

中大：See you~

哈哈～笑到我啲腸跌晒出嚟～

香港打風邊間大學最危險？
答案：樹仁，因為樹大招風

你哋唔好抄我玩大學gag啦

知唔知最落後嘅公司係點？
用石頭出糧，哈哈哈🤣

笑死我喇😂😂😂🤣🤣

我好憎着白色衫，因為洗好麻煩，洗到好頭痛。
我但我解決咗呢個問題，每次洗白色衫之前食粒頭痛藥，咁樣個頭就冇咁痛啦

依個gag喺網上流傳咗好耐，原來係你諗㗎？🤣🤣🤣失敬失敬🙏🏻🙏🏻

睇到我好尷尬

咁你講一個啦🤔

有咩狗識得上網?

用現金出糧
用石頭砸自己的腳

ok喎😂😂

真係自己諗 不過咁多年嚟冇咩人show我

我覺得唔錯，繼續努力期待你下個gag

熱要去邊間大學?
教大(較大)冷氣

賓周細去唔去得

知唔知讀書讀到咩時期最危險

中二會病

一個gag跌左落地下會變咩？

唔講咁多, 即刻駁咀

😂😂🤣

條友咁柒，唔好同我啲gag相提並論

大明養小明 咁邊個養大明？

知唔知點解疫症咁邪門？

知唔知點解細胞咁搞笑 因為細胞funny(分裂)
好老尷

唔差喎

好尷尬

你諗一個啦咁

知唔知邊個國家黎嘅工人姐姐最樣衰

諗咗陣先明但幾好笑

我自己講岀黎都尷尬

繼續努力

全世界邊個湖最細?

已經係巔峰

全世界邊個城市無得上網?

google完先知佢係邊個

巴打國際知識好豐富

笑咗

繼續出招

我既下半身影響左我下半生.

我嘅上半身都影響咗我上半生

邊間大學最多救生員？
浸大 （浸住水長大）

哈哈哈

有次唔小心用手指插到女朋友隻左眼。
女朋友問: 我盲咗嘅話點算?

發現咗印仔女朋友叫咩名

幾好笑喎我覺得

邊間U得把口？
港大(講大)

呢個好d

大家知唔知點解港大講嘅嘢唔可信？

你真係無抄我？？？？我哋可能係天生一對呀

即場諗的

我哋結婚，好唔好

唔好

點解你可以咁狠心

真係自己諗
點解鍾意食宵夜既熊貓特別好打

好撚掂，依個真係笑咗，依家仲笑緊，屌

幫推

知唔知住邊區嘅連登仔最醒

求吓你開估啦

深水Ching

依個幾好笑

生化危機，估一隊組合

啲發展商點幫啲屋苑改名好影響啲人會唔會買，改咩名啲樓先升得最快？

保升中心

從前有三隻蝦.....
蝦你老母

cls

🤣🤣🤣👍🏻

😅😅😅

本身諗樓升花園

Silly 李斯

肥皇帝似咩

依個好笑好多

喺你到

五兄弟打架，結果最細嗰嗰死咗，點解?

答案：因為細佬打咗Four(科)兄(興)
自己諗

搽辣椒油做愛 估一個人名

西門慶

Concept幾好
但問得差

好笑

我都有啲唔明

咁點問會好啲

你讀U?
咩U
YOU

之前讀咩科
Before

你有冇流汗啊？冇？死啦你係咪有肺炎啊
冇汗肺炎

無知係google唔到

我真係無眼看╮(￣▽￣"")╭

你真係走去google呀

因為V=IR
所以 AV=AIR
印證左色即是空既道理

點解v=ir?🤔

世界上邊座橋係無人識無人理？
⋯
⋯
⋯
⋯

菊梓橋

Current x resistance =voltage

以前讀Physics日日講講到比人打

屌你老母仲以為得我一個諗到

知唔知唔菊梓橋最正係咩？

多牙正👍🏻

知唔知咩動物識得醫人?
.
.
.
.
.
.
.
.
係小鳥 因為小鳥依人

歇後語:
壽星公打科興

唔差

邊撚個荷里活巨星唔會俾貼士

畢比特（不俾突）

新奇是橙 沉默是金
咁咩野是叻？

猜一富豪

Bill Gate

壽屍
壽起燒(一日內直接火化)
唔關事（生日唔計）

壽起燒

lunch time我問同事食乜
佢地:你想?
我:你想歸你想

後勁好強

邊個卡通人物最少頭髮

好鍾意呢啲日常生活gag，但要對方ok先得，太多又會over左

咩食物係會成日都好快樂？

☝我宣佈全場呢個最好笑

咁你自己知咩事喇

☝我宣佈呢個全場第二好笑

咁都會冒犯到人，條友應該真係好唔講得笑

好耐啦呢個，好多年前已經聽過

咁樣唔會，但有d人講得太多，又唔好笑，會好尷尬唔識應

舉個例
:你想歸你想
:得不到也等於妄想
:妄想？呢度收唔倒喎，無網上
:。。。
:我唔止無WIFI，重無WIFE添
:。。。。。。。感謝提供笑話
:你唔笑咪海嘯囉

開估未

嫌命長

其實都係老土嘢

其實想約你去理想酒店

幻想會好尷尬
不過幾好笑

咁普通人打科興都嫌命長啦

個post真係幾好笑

你都提供一個好喎

個人冇咩創意

小明讀書好勁，但係佢唔識家政嘢，次次都搞到一鑊泡，跟住佢決定去惡補一下，咁究竟佢去邊度學呢？

ok

有人話條條大路通羅馬
我就唔係咁睇啦
我覺得條條大路通陰間
哈哈哈哈

嗯嗯

唔該想要一支衞生匙

匙
羹

屋企隻狗叫81

九九金

ooooooooooowa

？？？？

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

增補，唔係自己作嘅：

黑人問號

前幾日玩二十問題，既係大家問樓主yes/no 問題，估樓主心唸嘅一樣嘢。佢將答案加密咗，叫大家唔好撳開黎睇，但同時佢又pin咗呢一層post。之後答案就直接show係個pin度，大家笑到仆街。
sor for1999

哦，哈哈哈哈😂😅

其實呢個應該計fail， 唔算gag黎

個哈哈哈就係笑點

成個post真係「唔講咁多 即刻駁咀」
兩者Level冇分別

咁你講一個高質啦

.....

我係覆你
唔係覆之前嗰個
你唔明我嘅幽默感???
好嬲囖

同佢講分手啦

好的
多謝你傻子

呢個有d 水準

多謝你